幾個市議員拿著喬遷禮物站在門廊上。 佔領我們的家園:華爾街抗議的新前沿|米歇爾·戈德堡| 2011年12月7日|每日野獸 
 我馬上要舉行一個喬遷儀式，我過來問威廉姆斯他在哪裡買的留聲機和唱片。 綠谷|凱瑟琳·雷諾茲 
 他們說伯納德·羅林斯，那個肖像畫家，也參與了喬遷儀式。 綠谷|凱瑟琳·雷諾茲 
 這件事在昨晚達到高潮，婚禮是俱樂部舉辦的喬遷儀式。 蘇珊·安東尼的生活和工作(2卷之二)|艾達·赫斯特德·哈珀 
 現在我不得不告訴你，安吉拉阿姨在新居喬遷喬遷的事上是多麼信守諾言。 借方賬戶|奧利弗·洋蔥斯 
 他們正在舉行喬遷慶宴，儘管他們才住了三天。 《娜娜》《磨坊主的女兒》《伯勒上尉》《奧利維爾·貝凱爾之死》《埃米爾·左拉